最後3日 簽名唔該！

告急！！！最後3日，差5萬人簽名，請大家幫手🙏

差5萬1千，截止日期17/1/2020
(15)聯邦政府應將習近平的女兒從美國驅逐出境

簽呀
兩個唔同㗎

簽

推

push

推呀